Love Live Sunshine愛好者交流區（7）

私立浦之星女學院，位處靜岡縣沼津市海邊城市內浦。在這所偏居於駿河灣一隅的高中裡，九名少女以二年級生高海千歌為中心，希望實現她們巨大的夢想，那就是成為發光發亮的校園偶像！只要不放棄，夢想終有一日實現，向著光輝，勇往直前！LoveLive Sunshine正是她們和大家一同實現夢想的故事！

二期動畫熟肉link:

3rd live tour:

●埼玉公演
【日程】Day.1 2018年6月9日（土） 開場15:00／開演17:00
Day.2 2018年6月10日（日） 開場15:00／開演17:00
【場所】メットライフドーム

●大阪公演
【日程】Day.1 2018年6月16日（土） 開場16:00／開演17:00
Day.2 2018年6月17日（日） 開場15:00／開演16:00
【場所】大阪城ホール

●福岡公演
【日程】Day.1 2018年7月7日（土） 開場16:00／開演17:00
Day.2 2018年7月8日（日） 開場15:00／開演16:00
【場所】マリンメッセ福岡

聲優Twitter﹕
伊波杏樹（高海千歌役）﹕
逢田梨香子（桜内梨子役）﹕
諏訪ななか（松浦果南役）﹕
小宮有紗（黒澤ダイヤ役）﹕
斉藤朱夏（渡辺 曜役）﹕
小林愛香（津島善子役）﹕
高槻かなこ（国木田花丸役）﹕
鈴木愛奈（小原鞠莉役）﹕
降幡愛（黒澤ルビィ役）﹕
LoveLive Sunshine官網：

相關CD List：

第一季動畫 1 - 13 集網上重溫：

電話辣殺驚 - School Idol Festival：
（日版）
（國際版）
（中國大陸版）

有位手足話要開新po焗住開

ＴＦＨ

Hakodate Arena

函館アリーナ（はこだてアリーナ）は、北海道函館市にあるスポーツ&コンベンション施設（アリーナ）。2015年（平成27年）8月1日オープン。

上面個個柒少陣得唔得?
死返去睇班尖啦

唔得呀

又關你事?

梳

唔比人討論？

新人留名

唉
連自己有咩問題都唔知真係幫你唔到
有冇諗過點解自己係幾個po都冇人理嘅原因

你依家係試圖扼殺他人發言的權利哦 仲好意思踢波返比我？

唔識浪費精力啦小惡魔

強帖lm

碌咗一陣先搵到個po留名

就嚟執㗎啦
都冇交流可言

會有人係度po嘢㗎喇

U

-,-

為左救回我地拉拉生哂區 決定推出一連串緊急救亡計劃！
1.開site！執po頭
2.兩登同步出聖巡po第二彈！
3.由第一季動畫開始來個深入熱情討論！！！同每集完左都研究neta！
4.諗到再打
5.mari妹&豬哈bb我老婆

G持
Up

不如專注舊登算啦

連登正式宣布執柒888

88了

回家了

okok

出新APP了
回家了

8888888

need88

Hi

您好，善子會員

Hello hello

柒少陣啦

agger

不再上來了88888

垃圾po唔好回

????

又推垃圾po

123

我愛朱夏

停止推垃圾po 由你我做起

回帶先

when做嘢

朱夏BB張床照真係好正
百看不厭！

我有豬哈bb閃卡 who want

希望各位手足忍住唔好再係到留言
呢個係最後一個ok?

Ok

最後一個牙

Hi everybody

mkjai

<3

收到風朱夏BB放寒假去聖巡順便環遊日本

帶埋我落行李箱

善子巨

Want fly

乂love豬哈

7點鐘生放送!!!
大家冬至快樂!!!

冬至快樂

下星期最終話!!!

Lovelive sunshine 是一套很妙的作品
正評一個

聖誕節，阿源不用上班

阿源都脫毒了

Hihi

高海千歌我老婆

小原澳一派碟
lm

明明頭先係你叫人去貨櫃拿三隻派比我

快啲叫埋姨媽姑姐參加啦！！！
推薦越多，中碟機會越大！

小原澳一

Show Blocked User - 伊波朱夏

三隻咁少都想中？

Show Blocked User - 無謀之夢而始

留意到上面個澳門人成日亂扑人

派me

We fd no扑ok?

請問這裡有沒有管理員

@津島善子

偽小泉花陽

今晚最終回

幫QQ

要執柒了

今晚9:30 lovelive sunshine第二季最終回！！！

齊鼓掌！

Riko 走去養狗

喊了⋯
花田又整柒左最後一集

個結局真係有種現實同無奈感

連登咁少人睇lovelive

隔離高登會多人D
BTW一個結局吸引到唔少人上水講兩句
不論呢邊定係隔離

大家覺得個結局點
我自己n站就俾5 垃撚圾

由上集一路睇一路諗 快d完左佢啦好冇啊

同第一季一樣 睇到12集就夠
但不得不說 第一季13集真人版又幾撚正既live果時
係動畫睇唔知點解on9

最尾哥集睇唔明

淨係聽歌就冇問題

我覺得到關校門就完會好D
之後再播歌總覺得
BTW好似真係第一次入黎留言

睇到紙飛機果度都仲ok
但後面果度真係

其實最後果到播返青空jumping heart果到係幾感動

Llss最鍾意既歌

結局真係堅垃圾 搞到成個故事好似精神病人諗出黎咁

臨尾 幻聽 幻覺 行上天台有自殺傾向

我他媽相信你

?

善仔

Hello everybody 心心<3

mo人

警察叔叔
就是這個人

叫豬哈拉曬你地人走

我婆娘

Show Blocked User - 津島善子

朱夏BB真係好可愛

慘不忍睹

Show Blocked User - 高木美佑

Its time to stop

豬哈世界第一

Yes

中國有豬哈

收皮喇

朱夏發火 非同小可

花丸呢首歌幾好聽

首歌前奏段Music都好有Feel

よしまる歡迎你

垃圾

出嚟單挑

on9

hi

好急屎

關俄咩事牙

入code未

入jorrrr
ifuc-kyou-chuh-habb

H
I
!

哭左

Yaya

中！

上海正牙

去上海未呀

戇鳩po唔好推

收到

屌你牙

會員朱夏好惡

珍

仲推...

Sor...不推了

有無人有性趣

一早訂咗3隻
不過仲未到

我小薯

可唔可以放一隻俾我

我全部卷抽晒wo
而且amazon冇立牌特

津島善子

又一個月
入群pm

小圈？

Check pm

++

有冇carry呀

Diu

有冇巴絲打可以開個PDP愛好者交流區？

7.7

( Show Blocked User - 伊波朱夏 )

mari妹

？？？

Me善妹

hey

hey hey start dash!

善子黎台灣未

賣會員朱夏bb睡照多張，有意pm

來了～～

私

杏夏世界第一

55

Me愛香 絕配

Cls

呢首既前奏好好聽

有冇手足想聽我9up

Mo

黃牛++

收皮未

呢隻好難打
（我打開bang dream 宜家為聽歌打埋 idol m@ster ）

發覺自己完全打不了 love live

呢度班DD應該3隻都有玩
我自己玩慣SIF
其實以難度黎講SIF最易

我都覺得SIF最易玩
BG就最好玩
同埋BG卡面/打擊感/歌曲都好正

我唔慣d野中間飛出黎
同埋 loading 位 好似五年前d game 咁
有點難受

唔知係咪我玩開飛落黎果d
好唔慣玩呢隻

放mari妹電話號碼，有意PM

又一個月了

今次會唔會又玩殺校

是撚旦啦 垃圾廢萌 換個樣再換下屬性

歌=樣＞人設
老老實實，llss劇情真係無眼睇

唉
散抽左起馬10次5張卷
都無一隻ur
人生真係好灰暗

下次25卷換1UR算啦

相信自己運氣
想抽到有ur為止

係咪冇人玩中文版
如果想玩日版洗唔洗買首抽帳果d

兩邊都有人玩 個人建議日版
新卡/活動多d同埋基本上冇外掛
買帳有錢其實買得落
UR其實幾難抽

其實真係要買
依加玩到百幾lv為無買而後悔

淘寶買石頭帳
定係買一d抽完既帳
係咪愛角》強度？

呢個好冇

是但
都係有賺

國際服同日服我都有hea玩
依家國際服好低質
建議大家都係玩日服算

至於想買號方面
睇你預算幾多
預算一百幾十
可以買d初始號慢慢玩
預算有一千幾百甚至過萬的話
直接去買d合心水成品號好過吧

同埋依家淘寶應該好少選擇了？
上得淘寶唔差在可以去埋貼吧睇睇
Google Search 「lovelive日服吧」
呢邊會多D選擇

你冇咩追求的話
可以去送號貼睇下有咩免費號接手

預算唔多的話
可以入去個雙UR/多心初始交易貼
平平地買個號慢慢玩

預算多少少
可以去多UR成品號交易貼買號
呢邊有時有d成品號都幾抵買

至於交易方式
由於依家內地好多職業昆狗
佢地散布曬係唔同遊戲交易貼入面
所以正常來講
如果涉及金額比較大的買賣
依家買賣家都好少會私下交易
唔會先錢後號/先號後錢
多數會搵第三方中介完成整個交易程序

咁個交易原理就係
買賣家都向中介清楚表明
雙方係以咩價錢買賣咩貨品

然後買賣家雙方
各自向中介提供相對應金錢或貨品
經中介確認相關資料無誤後
就會將「貨品/金錢」轉比「買/賣家」

上面都講過
由於好多職業昆狗
所以隻昆狗可能同時飾演買/賣家+中介
又或者昆狗直接飾演中介
昆曬買/賣家兩邊茶飯
總之騙徒手法層出不窮

不過貼吧個LL交易區
有個有信譽而且免費的中介
但由於只有佢一人
所以佢只會幫手接500人仔以上的號
同埋未必可以即使幫你處理交易
但通常都會約返當日特定時間去交易
有需要可以去精華貼搵搵

至於500人仔樓下D
你地要睇下人地肯唔肯先號後錢
或者搵下有冇其他有信譽D中介幫手
否則我都唔建議先錢後號
除非幾十蚊D號
不過幾十蚊都真係會有人昆
總之呢d要靠你自己個人判斷啦

就算對方搵埋個中介
記得都要追查一下個中介身分
睇返佢過往有冇相關良好中介紀錄
同埋係唔係d冒認號來

因為內地有個中介平台叫交易貓
聽聞好多昆狗冒認呢個平台上的中介
所以如果經交易貓手
記得上返交易貓個網核對中介身分

原來打打下打左咁多野
暫時講住咁多先啦
有咩唔明再問小妹啦-3-

巨巨

打咁多字 唔該巴打
咁我再睇下先

想放ac都難 無人收

如果想覺醒係咪要食同樣既野
咁D sr ur 咪好難覺醒

而家有貼紙
賣卡有貼紙 可以用同等貼紙覺醒
不過唔會開格

補充返可以用低lv貼紙覺醒
不過要用多d
好似咁

賣UR/SR黎換貼紙覺醒會唔會好ON9

唔會
目前 我既玩法係
所有唔係本命既sr ssr賣哂佢
本命既sr覺醒拎到故事先賣

如果你係新玩又無課既話要更小心用你手上既所有野 包括友情點

通常ur玩到後小小先會賣咁樣玩 因為你新手果時應該無乜強度勁既卡

友情點可以點小心用

國際服有幾低質?
始終睇中文+英文客服舒服好多

國際服早排成堆外掛
台服合落去D活動線又唔擴大少少
淨識瘋狂出埋d優惠吸金
講起中文介面
D歌名變曬羅馬拼音好怪囉
唔講了
上線清國際服每日任先

咪玩國際服啦 心淡哂
3倍ur
Expert歌5體
10倍經........等等等等

做咩都慢過日服 外掛又多 玩日服好過

外掛係點

改分

Expert好難打
要塞好多回血隊員

花丸呢個衰妹越睇越可愛

yes
利申:#よしまる普及委員会

愛奈同愛香真心高質！

Ys! 紫色應授海

小原鞠莉

RKK真係好撚大波

愛香

點解我入隻game禁左update 去到app store又冇更新制禁
已經轉咗日本app store同restart過部機 都係咁

試下係app store更新個頁
向上拉一拉更新下個界面睇下有冇更新

重裝吧

Oh oh oh oh

3月31中大阪！

我會中埋day2

賣day1 福肛飛 有2pm

不了

-3-

唔中大阪退坑了

收皮啦

Pdp+

ともりmy wife

有無人覺得句柑癌遠離我真係好膠
仲以為自己好風趣

每次一有梨子圖就tag乜野 #工口梨 既on9 page

Btw水區仲精彩啦 各種衛星源圖出哂黎都無人理

Hi豬哈bb
公仔po スダド！

拜山

肥仔豬哈

公仔po

有冇fd子星期六日去拜山

組隊拜花田山

就快到Aqours了

因為愛香 sks仲可愛

愛喵最可愛

周年紀念

μ’sic Forever

Hide Blocked User - 伊波朱夏

棄坑了

Sam µ'sic Forever♪♪♪♪♪♪♪♪♪

開台未

抽bb特別開心

我愛繆屎！我愛繆屎！

今晚有冇得睇牙

睇完拉 回歸aqours既懷抱！！！

ともりbb

請問這裡有冇負責人

走啦死臭雞

善jai好型牙

帥哥be fd?

...

杏樹我婆

愛奈我嫁 愛愛我妹 姐姐我sp

完全封鎖左，封埋右

仲推垃圾po?

@豆
@w

不如轉做ともりる愛好者交流區算

我婆

佢今晚幫我打炮喔

屌你老母

樓豬

呢位手足麻煩返i媽po
呢度ともりpo

想睇下呢度有無人玩「趴趴玩偶 LoveLive!」
有d攻略上既野想問。

你想問咩？
我有玩
但冇乜研究

少年 問吧

豬哈bb幾時cs膏kelly禾牙><

你趴趴玩偶 LoveLive! kelly禾先

個po執柒左佢啦

收聲啦 青頭仔

隻揪呀dllm

C==============8

~~~C=================8

請問這裡有沒有黃牛

我有紅牛

做乜鳩

1/10

吹牙

又推乜柒po

問下津島善子會員

就黎可以見到朱夏bb

見mari妹

行開啦死毒撚
Mari mine

打漏左⋯mari妹先岩

收水舞間飛

+++

我收lv喎

sor 我放lv 有冇人要

豬哈bb會場搵我

急不及待要睇水舞間

屌成日有新通知
次次都係你地班仆街仲推呢個po

大家唔好推了

推

荃灣線

有冇人要黃埔轉播飛,
真心突發有野做去唔到
J行中間位 $290得一張
可平D都得，聽日下午即場交收，
有意可QUOTE一QUOTE呢個CM

呢個PO D人飛曬
你快D拿上FB交易區賣啦

唉 我都係留多個希望炸
有冇巴絲可以交換星期日飛都OK架

呢度無人會收 上交區吧啦手足

收到風池袋站開始多粒粒牙

巨蛋

兩年就東蛋
坐唔坐得滿呀

請問呢到係ともりpost嗎
新人留名

ともり我婆了

見到豬哈bb 好大波

Mari妹仲大

小原鞠莉生日快樂！

Mari妹生日快樂

在諗住11月去睇3rd live，兼去沼津
但咁睇好似無個日本人幫手好難買飛

11月4th la cfu

Sorry，柒左

黎緊11月想去東蛋睇水團
但小妹未去過現地5知點買飛⋯
有冇ching知道現場邊度有得買飛？
5知早兩個鐘買5買到

我去開日本通利琴行買

現場冇得買咩
想買完即刻入場

好似見你係毒撚會dum你波鐘
我通常就帶埋條女去叫佢幫我買

你就好啦有女朋友⋯
我男朋友哈韓⋯成日睇嗰隊咩twins

咁只可以搵黃牛

Hi mari妹 豬哈bb

U又who牙

diu u ar

檢舉左
檢埋右

杏樹歸我了

推你老母咩

你都可以收皮先

點撚樣牙又

you 曜推

You rubish dd

You me

再推ともり會然要嬲嬲豬啦

推！

Ok唔再推了

你又邊撚個牙

Youme cafe++

開始掛住善囝了

gchi水團既都特別正氣

除咗你

德國898

想再同朱哈bb同mari妹同床訓

好想瘋狂打街機同夾公仔

just Monika.
jus...just Monika

收聲啦

小分巧驚驚⋯
可5可以黎我屋企安慰下禾⋯

下次mari妹黎香港我請食隻

叫善囝用佢溫暖的○○安慰

歐金金？

報左警

有冇報右警？

你條仆街又入黎玩公仔？

收島風琴晚有手足飲到嘔

又一個月了
入群pm會員津島善妹

其實你邊個-_-?

入坑新人LM

你地班200磅肥仔幾時退坑?

又人身攻擊⋯
疏囉

歡迎美女喔

有jj嘅小妹都歡迎喔

收到特有會然呢排晚晚ot

木下兄今日睇lv定現地

LV 但福岡原來係最好睇
早知唔去琦玉大阪

福岡成為最後贏家

明
利申頭4場全牛

唉屌你老母

我都兩場牛
大阪重要最貴
但做到趕收工咁

淨係睇左西武兩場，依家喊緊

我明啊屌

5ho push la diu

全部同小妹收聲

收嗲啦屌你老母

冇錯啦喵

汪汪

4單all in善妹

All in ruby/flower ar

推到ruby 貴哂
做包尾好

善子墮天日

會員津島善妹生日快樂

今日做一日善推

ching 雷少陣啦。。。

發現依個post八成都唔係字黎

呢到icon post

Hi 小妹第一次入Post
多多指教喔

收聲啦無仔

收工了

打情罵俏？

垃圾廢萌

Sugar好看喔

砂糖我婆

收到喵中左東蛋

送給你

ok

又入黎玩公仔

中左
中埋右！

支持！
同祝津島善子巴中飛

拍定手先

已經排隊等佢carry

收島風有人中左

多謝善子巨kelly東蛋

賣飛 80000一張有2pm

80000同開善堂有咩分別

手足價黎！

朱夏b飛4th?

想典牙

我叫善困保護禾

善囝呢啲排骨我一拳一件啦

朱夏bb抽中11月飛西武

有無手足跟我一齊推青春又可愛pdp少女們！！

PDP少女們也想閃閃發亮嗎

十十十

好想塞我碌大G8入pdp少女們粉嫩既鮑魚入面叫到不要不要

Show Blocked User - 津島善子
Show Blocked User - 路高易

???

1001

依個post夠用足一年

G8好in

Nykd-54

G ha bb why leave

因為佢要去西武

del 咗line ac姐

果南是鞠莉我的

你個變心批

All我

青頭no7

善子me

善子我

收聲啦 睇你班青頭仔一定連女女隻手都未掂過

is me

又人心攻擊？？？

講還講,唔好人生攻擊

除左事實

hoball...有女笑鳩人

毒撚賤過狗

小原鞠莉已讓津島善子退出交流區

RIP

夏祭延遲左生放送都冇埋

有高質善子cosplay圖
有2pm

高登check pm

Pm+

dllm

下面好撚痕

關我撚事未

咩

悲報 休日通勤

ひ

車頭仲有好多善子公仔

おんがお

認左佢啦

又同啲mk 仔影相？

豬蝦

點解你地D男仔咁大過都仲買公仔
Btw又一個月了
要入群PM會員津島善子
要東蛋內部票的PM我，仲有9張

marimui一齊坐關係席

後台飛+

笑wt ar 青頭仔

話緊你牙

你想入群定要內部票？

Pm左++

入群要PM津島善子

我想入 pm who

PM樓豬

又喺度蝦辛仁？

關我撚事咩

叫mari仔收鳩你地皮

妹=女木
係咪同d mk仔BBQ B到慒左呀

又5叫？？

小妹刀想去

想

東蛋多左好多張飛！想睇既pm我！

200 排

免費喔

為左水團 倒貼十蚊

收到風善子巴中左fan meet
求kelly

見到會員朱夏Facebook請暑期工拆CD入code

想做？20蚊時薪

呢度請 $21

願做義工

小妹想唱k...有冇哥哥十

豬哈bb坐我左大脾 mari妹坐我右大脾 JJ仲有一個位 who want

路高易jai

又中左

又唔撚中⋯我屌

又鹽hei毒撚？

點解有個垃圾po喺度

今年中秋有船P嗎？

又成功爭取到東蛋day2內部票
今次得6張
要的PM我

++++++

+

他界就行開啦

笑甚麼 畜生 你也是...

你地全部男仔同我收聲

本田我婆

善囝會員

朱夏BB是我的生命

老婆生日快樂喔

？？？？？

遲左35日先講

信用卡又扣左數

哈哈

十幾隻碟都唔中

善仔又中

收全新無撞浸聽診器

你條仆街咁得閒mon post

有無人有水舞間lv

同求

Day2 中！！！

收島風 u中左wo

Need kelly?

Help revive +

又要入code等信用卡扣錢

[Bec bec hug]

買多十隻碟轟落去

不如拎去all in利記la

Book左船
姐妹們來吧
來識d抽中飛的男人

小妹冇咩異性友人

me有飛
等女女埋身

me女女

皮已負.

2

mari囝

HI

國5國
成日自稱乜仔物仔嗰啲好mk

善囝

朱夏仔返黎未

下個po開始 認真討論
！

官方邀請左我參加All star不刪檔封測

我都收到

幫推

年輕人
係咩驅使你幫推呢個post?

善囝
mari囝
路易高囝

齊藤朱夏囝

歡迎絲打喔

升中三了

人地女jaii泥-3-

注

有無手足知右邊果枝幾錢

原價4500 通販限定

mari goods 打個7折吧

仆街中伏

Kbooks
8600應該一手
攝住電池舊野未抆出黎

kbooks連台灣fan meeting枝濕鳩棍都成一萬羊啦

屌
唔好笑ok?

Dllm呀

唔緊要啦 都ok既 無得再買番

唔好再笑啦

再笑我屌曬你地老母

屌

其實我都係想要露比 花丸 曜 善子 梨子
炒撚曬車

仲要係2隻果南呀屌你老母

果南得罪你呀

唔想要佢呀

你條仆街又飛左?

又？

我婆咁可愛都唔要
膠已派

邊到可愛呀手足

同2

咪7啦

爆po未牙 更新好頭po啦
希望多點妹子進來

1002

唔小心中多左Day2
有冇人要

咩黎
利申買左兩碌螢光棍
想去揮

月餅優先購票卷-3-

有無流心ar

手足價20000羊/1

又平到咁做爛市

Btw幫復

場外聽筒位？

後台位

みんなをスタァライトしちゃいます！

錯po,sor

雞團

收嗲啦善g

抽不到了，求carry

中

收到風hp中嘅全部都係arena

屌 又中左 唔撚係啊

到時真係walk in都有飛賣

快撚d1001得唔得
唔想成日d通知原來係你地班on9

弓喜mati mui中山頂位

Mari

Mati

唔入金了
留返d位比人walk in

禾牙

捐左張飛比山區兒童 但車費唔包

車費唔包點撚去牙

我住鑽山⋯捐我

我住青山
利申：有白卡

傷殘席花車神席 但腦傷殘有冇份

==

善子我婆

果南我婆

善子我老婆

pdp係g

曜我婆

推夠未

仲推？？？

唔記得轉acc?

好悶

直接開新po咪算囉 推乜撚

神楽光我婆